[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (29) 未諗到

造星Post萬眾期待嘅樂仔is back希望大家繼續表白樓主樂仔
話咁快就第三年，又到左樂仔一年一度24小時全天候開post嘅時間

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer

星3 主題曲

個旁白笑撚死

好難聽

嘩
好難聽喎

衰撚過唱k

勁難聽

真心唔得

好老土

我唔要睇女人please

odi好撚on9
跳緊乜鳩呀

好唔撚掂

垃圾

唱歌都幾難聽

佢真係得對腳

衰過第一日嘅kerryta

其實唔靚

未諗到

Joey and icon man扯哂了

難聽到

dusty bottle

Dusty Bottle

入條腿，唔入個人ok?
唱到咁撚難聽

個樣都幾唔靚

搞乜野

Joey 哥 藍燈

有腳！
Joey 哥 藍燈！

首歌咁似Rick roll

bingo得卡文唱跳都見得下人

唱同跳都好hea

諗諗下 好似從來無聽過佢唱歌

痴撚線 個天原來公平 難聽到

睇eric kwok玩野位就係odi

跳唱都唔撚掂喎

即刻覺得上一個好好多

佢入到我食屎

彭導真係好正

幾難聽

高洛治跳舞咁

我以為個 bgm 係 rickroll

經理人幾正

八婆墨

真係唱得好難聽

估唔到佢唱到咁

Joey gor 保送一藍 1000000%

有種好撚寸既feel

我嘅dusty bottle

咁都叫用咗力 陰力？

跳舞希望好少少

佢個樣好串咁

好撚八婆

咁樣樣

賀錦麗

鬧交位is coming

屌 一樣

拍返啪啪partner算啦......

到底odi嘅首名藍燈會係joey定eric kwok呢

你梗係未夠啦，唱成咁衰過人哋背書呀

Dusty bottle啲歌唔易唱

出手啦 Joe哥

odi 副偈真係好得

一唱歌就仆街了
搵人嫁算啦

咁就盡咗力

諗到個畫面笑左出聲

正想講

是但啦
JT㩒硬

個樣好八婆 關唔關粒墨事

得佢入唔到都幾樣衰

個態度有D衰

卡文正啲

呢個最少兩藍啦

Bingo嘅都好多airtime

Joey Tang腳膠
CONFIRMED

好高高在上咁

BITCH

樂仔下個post可唔可以提腳膠
今季一大特色

真係花瓶

唱一般
但樣搭救

呢個好新鮮

咁多嘢講

入眼啦，有腳又有身材
2盞藍燈ready

Joey褲已除

就係早幾集串柒柒個八婆呀

Bingo齊晒人？！

唔會令我地失望

唱到咁跳到咁

Never gonna give you up

小學雞啦啦隊

女人最憎既type

好醜樣

多藉口

個粒八婆墨好Bitchy

Joey 藍燈 1賠1
Eric Kwok 1賠1.0001
卓韻芝 1賠1.2

但唱得好衰

呢條女應該串過馬撚

Joey gor ready

彭導呢個look

佢態度有問題

Joey we trust

冇佢咁長

Mute咗佢把聲

odi個性格一定好閪

一開聲出晒輸⋯去做富豪PTGF大把市場

藍燈硬

你地唔鐘意？ 唔好意思 輕鬆藍燈

個咀咁怪

驚撚，條褲唔好咁長，就拎兩票喇

推得太快 未諗到

odi 有啲似免費巴

搵藉口會衰過半途而廢咩

表演唔太得，但係算啦，有厹入硬

有腳 藍燈咗

其實有啲似黃心穎

睇海選都覺得唔掂

洗撚跳唱咩
Odi企起到Joey哥都藍燈啦

態度上上一個bingo完勝

一個組合總有一個登腳

咁講應該入得

JOEY TANG IS READY!

兩位麻甩佬ready

我賭有2盞

Odi係連係女都覺得好正
點解之前突眼又入
依個又唔鐘意

佢唱到

有對腳祖兒已經撳定啦 講經咩

joey tang

有腳 2燈預備

Odi又有保證燈

下個post: 腳膠Joey Tang

嘩 屌你。
！ 收埋條腿

靠腳at least 2藍

dnlm又賣告白

最重要係有Joey Tang同Eric Kwok

應該入唔到

支那人保送

joey 哥 藍燈!!! 二連 ready

花樽odi

又花蛆廣告

兩個厹ready

Bingo係咩黎？
點解講到咁出名咁

留名睇Joey Gor見閪Odi對腳即撳

你眼中係咪個個都係佢嚟㗎

成隊bingo d樣都怪怪地咁？

暫時覺得佢真係正

出寫真算啦 大把腳膠買

有d 似蔡思達

個題應該係: 麻甩佬 藍燈就準備

正過賓穎100倍

碌鳩readyyyy

外型ok但一講野就

彭導唔鐘意wfc

坐喺度嗰兩個麻甩佬鐘意咪得

啱呀 女人理得佢對腳有幾長

ODI 褲已除

狗公磁場準備

喂呀你d留言好正

強姦SH唔要E

不相伯仲

再黎驚joey爆血管

點解Timo咁快有廣告

呢個一定有一盞燈

沒有對比沒有傷害 其他2個咁垃
同埋卡文樣靚 波腿都掂 全方位屌打佢地

Eric kwok 見到Odi 對腳就會藍燈

入撚硬啦！！ 透視長腿

成個男人咁

究竟係joey撳先定eric撳先呢

viu係咪冇廣告

旁白都串9兩隻狗公

留名一盞

有d似 陳敬萱

後台開錯link

屌好撚正
但入圍就不了

有腳 joey gor唔好令觀眾失望啊

joey:搖撚準備

push push

哇屌長到

陣仔個對係屎眼嚟

扮大波妹嗰集

人妖咁

odi強項係9up啊

Title Sponsor喎
唔賣多D點得

屌 對波墊出嚟嘅

兩個都有得加！

係囉第一次聽

睇完全民造星就會識
冇睇就聽都冇聽過

2盞燈 confirm

實有兩藍
然後二汶kp都唔想要

第一次聽

賭$10

男人鍾意 女人憎

番去跟七cfu去冥婚會唔會好d

長期扯行哂

我反而覺得幾似toby

入得啦 最少兩藍

唔怪就紅左啦

佢有咁嘅身型 點會唔撚寸
比人棒都棒到寸啦

我愛odi

Iron Man: “我覺得你對腳幾得意 由個屎忽落到腳板底個groove好順”

wiki 睇bingo資料
明明同mirror唔係同公司,但點解花姐會話係mirror師姐?

坐底都已經兩盞牙芝睇心情
今次3盞硬

然後佢地又作啲野講話佢唱成點點點

呢個節目又係正嘅

以呢八十幾人黎講係算出名架啦

三個對比 態度黎講卡文係好少少

韓團大把淨係唱一句

跳舞跳好啲就冇問題

一開口就臭串

評判如果兩男兩女就差唔多

Eric一陣又硬左

我幾中意喎

有睇對不起標籤你
有一集扮大波妹

對腳好正

Eric joey 會推佢俾邊個呢

大陸整容雞

Or

Odi

？

陣仔發夢都係免費巴

應該係有腳就有燈

呢到好似好多人識咁

一個鐘起碼見到厚粉花蛆4次

意思係早出道過佢地姐?

odi有腳，賓穎有波
二選一我揀賓穎

真

真係要簡就odi

同埋佢真係跳得喎

Odi

下個po個標題提admin開上限

bingo成員咁樣就穩入

又屈

個樣似細哨

捧咁耐都係唔紅都可以咁寸

入行早過鏡掛
定計簽viu

多謝

睇完前2季都冇印象喎

香港娛樂圈黎講算係師姐嘅

Odi啦咁

Joey tang

佢對腳係幾令人羨慕

Sor 頭兩輯冇睇

外賣走飯個女人仲正

Joey已經抹乾淨碌鳩
準備J第二炮

樣樣好佢地少少 夾埋就係屌打佢2個嫁啦

唔講咁多
Odi最少屌打咗支那舞先

$10？你當Joey Gor「鹹濕伯父」個朵流㗎？

樣黎講賓穎都好過佢既

咦都有d似喎

肯露必有燈 理得你唱成點

求下兩條麻甩佬唔好俾人睇死啦，企硬！撳燈衰硬！

介紹卡文個陣有講姐

全民腳膠

因為已經第三次出現

2個都食唔落

露腳必有藍

兩個都淫底自動波

睇完頭兩輯都唔識 佢話你睇完星3就識啊

戴埋口罩正撚到

Jerbbbbbb

jer !!!!!!

細哨x賀錦麗
好痴線

個outlook好似 劈場酒吧果d 女多d

joey:我平時睇av都唔扯架 但見到你 我扯左

JERRRRRRRRRRRRRRR

Jerb

Jerrr唱得好正

佢對腳長過你喎 點睇

最後一屆口罩小姐

忽爾掙扎出笑容

toby對大燈都冇 收返埋自己先

買定離手
兩藍燈

joey又融喇

五 十 十五

飲呀

今晚有上屆個阿Wil隊Band嘅女Vocal 人靚波大

佢海選啲舞技同北菇雞咁上下

支那雞應該同odi有恩怨 希望遲啲會pk

Jer真係好撚正

容海恩 vs 賀錦麗

3盞

完全唔似90後 個樣好老

蛆兒： 你條腿睇到我扯到行哂

市川Odi加油呀

點解個個都唔中意odj

好好j

joey 哥 藍燈!!! 二連

有腳
joey 哥 藍燈!!!

Joey不如㩒定先啦

廣告見到chill club有Jer b

真係好難聽 啲舞廢到喊
個要跳唱

佢應該覺得自己幾勁

真係花姐黎架？

可以㩒燈

似係評判比入但導師唔想要

個樣幾中意
講野就麻麻地

joey gor 10000%

真係似賀敢麗

孖潤腸

我估Eric 一盞

然後淚光~~
一滅~

露上露下 點會冇燈

有腳即刻藍啦

Joey Gor隻手ready

兩藍

陣仔有長腿 咁Joey Gor同陣仔咪

一開口真係

嚇撚死人咩

joey 哥 I know what you want!!!

嚇死我

難聽到呢…

Bye-bye

一開口就搞唔掂

一開聲嚇鬼死

完

嘩屌

屌 搞唔撚掂

兩藍啦

哇 好撚難聽

屌 想mute咗佢

Omg 搞唔掂

嘩一開口

JOEY!!!!

一開口笑咗

一開聲即死

好難搞WO

笑到我仆街

第一句就走音

魔音呀痴線

花姐舞姿

啲舞都唔得

nightclub

夜總會feel

喂 唔岩音wo大姐

真係好難聽

難聽到⋯⋯

...........

一開口真係唔得

嘩難聽到

禁啦 狗公

花姐

原來有歌手可以唱得咁差

笑死

Come come come come get it

一般

好難聽呀屌

真係nightclub

淨係鍾意佢對腳

night club又真係冇講錯

勁老土

條褲真係好撚短

把聲廢到...

Who

真係好難聽wor大佬...

佢唱得咁難聽都咁有自信。。。

跳到好核突

cum cum cum

胖虎演唱會

第一句已經走音

屌
我個耳膜啊

好撚難聽

Fing下fing下就當跳舞

Odi根本係老江湖

真係唔多掂

去夜總會做啦

佢係咪當自己落左D...

雞就雞啦

今日先知原來odi唱歌麻麻地

跳舞都唔多掂wo大佬

Joey Gor呢!!!

Eric諗緊藉口俾藍燈

嘩腿張開

老江湖味

俾盡一籃

感覺會有人禁

nightclub已經好俾面

睇唔出佢跳唱係屎到咁

喂屌好唔撚掂喎

會唔會播返之前odi話人唔掂嘅鏡頭

真係唔得

卓韻芝

頂唔緊 好難聽

興回歸啲大媽

人情燈

爆大冷係牙芝

唱得唔掂 但.....雙狗公俾燈啦

D舞步

落club un兩下都呃到人既

竟然係芝㩒

竟然阿芝

屌竟然係芝

Joey Gor呢

竟然係呀芝

居然係阿芝㩒

旨呈個樣

啲舞想點
諗起friends monica 肥果陣跳舞

呢個ODI好適合加入TMP48

Nightclub=雞味

爆撚左燈

kayan個樣

有身形

eric

雞味濃

屌你咪啦

咁快轉太

咪撚再影旨呈ok?

Eric又黎cls

下體指揮鹵代

我屌兩盞

咁睇黎條女應該人緣幾差

Ironman

仆街屌話撚左喇

笑死 真係

隻舞好老土

Eric kwok好老實

屌你老母真係痴撚線

吓 joey gor 你你你你你

爆冷

竟然爆冷

Eric kwok 撳燈
joey哥唔撳

esta又屌

嘩。。。終於明點解bingo搞唔起

有閪你都㩒㗎啦 屌

我屌你老母Joey Tang訓撚咗？

又係esta條67

Eric Kwok

阿芝做咩㩒呀！

eric好撚癲

Dllm Eric kwok

容海恩係好過佢既...

竟然係卓韻芝第一個藍

想俾機會 俾啦9公

個ESTA好撚煩

舞步？

開合腳

旨呈

厹出沒

估唔到佢第一個撳燈

內定俾晒三個入咋

睇黎D人好唔鍾意佢喎

腳膠joey gor

esta呢條死八婆

CLS

1賠0.000000001

好煩阿esta

Esta 又黎料

Eric Kwok從來唔會令我哋失望

你無腿就收聲啦

其實係咪會捧旨呈？？？？？？？？

又用碌鳩撳

Joey Gor

暴動啦

bingo全隊入曬

屌 Eric Kwok on lun 99

條界線喺條腿度啊！

二汶

重播啫應該

我屌

旨呈入就一定唔撚正常

Ironman又嚟料

選美呀？屌

嘉茵喺後面

居然Joey哥企硬

cls 咁都入

長腿加分

我鍾意佢外型姐

唔撚係呀 用鳩諗嘢

三十五歲旨呈老是常出現

用閪㩒燈

Esta真係好寸

估唔到

屌你

準你老母咩係睇樣㗎啦

主力屌鬼者

佢係咪讀兆基架

原來個麻煩撚樣叫esta

走音到咁都比入

收皮啦 Esta

太令我失望啦 joe gor

odi份人咁臭串 佢唱得咁難聽實俾人笑鳩佢

二汶出動小氣簿

小氣簿+1

粒墨想點

收撚皮啦Odi

二汶小氣簿又出現

準則咪女+腳=2盞藍燈

Joey竟然唔㩒

輸死人咩

Esta有咩資格咁講

如果梁美芬上去唱歌會唔會三盞藍燈

怨婦

頭先射咗 聖人mode中

JT太令我失望

覺得自己正就係任性

屌 牙G + Iron Man 咁撚樣都比佢入 做乜柒呀

今次全民腳膠勝出者係: Eric Kwok

旨呈好好好好好好好撚煩同乞人憎
(希望你有mon po睇到)

Esta收嗲啦 個個入都唔撚關你個垃圾事啦

冇人想知呀

乜都屌

joeygor竟然冇燈

但係你最廢喎

呀芝收番ok?

個旨呈好反感

ESTA收皮啦好嘛

認真 得卡文係得

屌有冇病啊。。

要課最少一千先有

妖

躝啦屌你老母

勁想屌odi

係咪影佢地幾條女嗌交

推得咁快

雖然佢講得冇錯
但真係唔鍾意佢

呢個好笑

強尼

真係好好j

咁難聽都入

Joey Gor令我好失望

樓主，標題已定。

比說話容海恩聽

屌畀說話人聽
好仆街

講野八婆到

會唔會講太多

蒲味濃

開火

我覺得佢好過ODI

好串條女

EricKwok

蛆兒你好令我失望 點會俾呀芝禁燈

好Drama

收下把口啦

唔好講野啦唔該...

冇人想要佢

暗串？

叫Wyal Ip，仲未出場

強尼真心話

真係好有江湖味

八婆格出晒嚟

嘩好八婆

可能轉返紅燈

咁撚串嘅

呢個節目 預咗喇

係你八婆迫走人

講野有骨

好八婆

收聲啦，唔想睇你條八婆喺度訴苦啊

牙芝熄燈啦屌

哇咁都講得出口

句句有骨落地

嘩

卡文心諗 做乜提我

呢條女個臭閪格隔住個mon都聞到

咁講嘢

果種閪格真係痴撚線

佢話 講真嗰吓我以為佢講緊我同凱婷

有長腿就得

八婆格出哂黎

西女人

卓韻芝唔收返盞燈

八婆

咁樣屌前隊友

希望大家還返個公道比joey哥

佢講野好cheap

暗串大陸雞

容海恩好聽好多

台上開波

Bingo聽都未聽過

收皮啦Odi

會唔會係你難夾啊

全世界欠咗佢咁

咁撚串嘅條八婆

喺道搞是非係咪癲

講嘢好bitch 搞唔掂

一聽就知性格差

不過大陸婆都抵

收皮啦性格差撚到

會唔會去返復活區

話比全世界知自己係閪人

真係八婆黎

卡文好唔妥佢咁

屌你
我全家問我笑咩

熄燈啦

收返

一聽到講真依句
即刻覺得佢成個凱婷咁

中國舞可以系後面跳，然後同班長合唱

強尼講真話
"係咪你個人難夾呀”

幾撚時有成績
同埋佢呢番話真係好肉酸
又唔見卡文呻 屌你老母

明明個樣唔差 但個格成個健吾咁

數尻人

強尼秒殺

同其他個四個成員比 佢係高級啲

轉燈喇

熄燈啦屌

正呀
火藥庫
我支持

條女咁衰咁話人

好似有說話聽

其實評分準備參加得依季都預左架啦下嘛
人地假假地拍過幾個ViuTV節目
黑箱作業既情況一定超越上兩季

即場屌啱啱岀黎嗰個容海恩

呢d 野暗底裏講啦
完全唔decent

擺明畀說話啱啱嗰個容海恩聽

佢應該係一個角色黎

卡文個樣

佢係咪屌緊上一個出嚟嘅前成員晒佢時間憑咩

容海恩坐你後面
你咁講野
真係好令人反感

成個八婆格出晒黎

聖經

二汶個小氣簿成本聖經禁厚

講咁多嘢 勁八婆

八婆格

珍

熄燈啦芝 屌你

佢都冇料

要搵埋Henry哥哥同埋羅莽

啲態度西到

有啲嘢 放心咪得 講出嚟就難睇

佢咁講嘢
阿芝熄鳩佢燈啦

佢講野想點

呢條女死八婆黎嫁喎

熄返佢燈

旨呈狗公都反感

閪尻佢面

屌你講野咁撚串 屌你老母 咁垃圾講到自已懷材不遇

應該都真係難夾

班長

彈弓手啦⋯⋯

eric kwok

係 得對腳可取

入去 子捐組，內戰

死八婆，串柒柒

小氣簿出現了

有五個係咪仲有兩個既意思

真尷尬

carman 西左面

Eric Kwok報仇

卡文：屌 你死開啦

kp做咩咁多手

入去坐下先啦屌

Iron Man小氣鬼

odi好撚假呀

卡文苦笑

好虛偽囉Joey唔禁

講到出口黎撚狗

唔好啦

個卡文好似好唔想理佢

唔明佢點解無啦啦屌隊友

唔理佢哋啦 我哋當年都係咁
Erickwok 擺明就係復仇啦

我成日覺得卡文好鬼

二汶本聖經

聖經嚟架？

三個入面暫時carmen最好
odi個格真心唔掂

由今日起 決定反Odi反到仆街

卡文心諗屌又要對著佢

8婆look...

佢本身係後台講D野都好有八婆格

ironman擺明報仇 成日提住當年俾人撚

見到佢好尷尬

咁撚極品嘅

卡文好似唔開心條女似難頂

二汶嗰本係小器簿？

睇到燥咗

Cls你就真係咁諗都唔好攞出黎講啦

條女黑面

争返口氣

啊芝想彈弓手我以為

卡文: 屌你老母, 組合已經一齊, 你而家仲要同我一齊

卡文望落唔係好開心

小氣簿寫滿

屌

應該比佢同支那雞同組

再望班長
其實odi都唔差

屌笑死

卡文個樣 好明顯唔想理9佢

好彩冇入子捐組，唔係內戰劇本

一開口難聽到

屌真心嬲咗

話左嫁啦

節目直線抽擊隊友 cls

G持

我係呀芝就熄燈啦

一定要入哂3個咩

真係好乞人憎

屌你老母Eric Kwok

卡文笑得好尷尬
擺明合作過知odi 有問題

熄咪熄囉使乜比面

支持

二汶又寫小氣簿

好撚憎呢條odi

Confirmed

Odi真八婆

應該都知條女閪

唱歌咁難聽都咁有自信

閪到 真係抵佢冇得紅

即刻改觀，原來臭閪嚟

條女好討厭

Ironman個樣係咪好想反阿芝白眼

上個bingo好好多

卡文：做乜鳩

咩料

呢啲家長嚟？

死亡筆記

卡文好佢好多
人品同才能都係

社企公司

d手勢咩事

支持狙擊

後台靜晒都應該知呢條真係正臭閪黎

成個老母彤咁

真係夾過 以前tagger

好殘下

真係睇得出係個死八婆

Esta又嚟怨婦

18歲咁大個個樣

男人聲...

個權骨咩事

社企女女

佢根本係串緊卡文

外表可愛...？

啲牙

wltf？ 㩒燈都要面？

Eric呻你唔洗理 直接熄佢燈啦屌你

好尷尬

可愛

D 牙唔得

唔係既
之後果幾ROUND 點都要foul 人

本聖經

呢個女仔好似幾搞笑

卡文都完全冇俾反應佢
都知咩事

二汶彭導真係共患難

芝hidden words:如果我第二個㩒就會熄返

呢件好似幾cute喎

繼續吹奏卡文

個泰倫斯真係好柒
D動作又作狀
琴日佢無端端串個醫生參賽者

棚牙

好撚失望
Odi唱到成Pat屎都入到

應該有骨啦

屌 中學sing con嚟嘅

好熟 咩歌嚟？

屌candy ball

嘩好尷尬wo

條女正到

表演咪嘴？

大家有咩想同佢講呀

做咩唔自己唱

咪嘴？

唔係live既喂

唱as one

狙擊odi 成立

兒童節目？

咩料？

odi紅唔起真係有原因
講野有骨 點係呢行到行
咁樣唔係叫真

3條女 卡文已經係最好

As one歌

愈睇愈躁 有腿有樣就入得

我以為見到曾樂彤

kayan: 妹妹， 隻舞唔係咁跳㗎

咁似顏卓玲

odi由未播前由連登仔熱捧到而家變地底泥

小器簿

咁似咪嘴嘅

北姑四人姐係咪會加埋佢

拿拿林下round 踢走佢啦

As one

話自己麻甩既女心機一定好撚重

邊忽可愛

Hana

唔係串緊退出咗個個咩

咪唱呢首啦

明顯兩個partner都唔鍾意佢啦

屌…

好賤

可愛？

啲effect

Viutv hana

想睇

好仆街

姣佬請注視面前的我

心諗 八婆唔好扮friend

後製做咩

跟隊

顏卓靈！

屌個後製好好笑

笑到仆街

一早講過佢話鍾意厹神

同一類人

卡文rip

佢個黑眼圈做咩

哇屌你老母串串貢咁
上次就屌個魔術北姑
今次又唔撚屌
屌你老母

我而家真係林婷老公上身呀仆街

我啲牙亂過佢

屌隻臭串雞咁都入到

做乜尻呀呢條女
佢d牙
仲有個樣同唱歌跳舞都唔得

痴線

屌你viutv d effect 笑撚死咩

屌 viutv會唔會衰咗啲
嚇撚死我

呢個好啵，睇完一大堆老餅

終於睇到個 正常入行年齡

Cool 左牙會靚好多

佢仲要唔覺得自己有問題

嘩，後製

箍牙都冇錢都幾慘

Hana都有多齒症啦

成18歲仲有得cool咩？

牙呢啲好濕碎姐

嚇撚死咩

唔係啦 卡文由頭到尾都留喺bingo

個effect好賤

請還joey tang 一個公道！！！

食煙㗎

屋企無經濟能力比你cool牙？？
自己唔識搵錢？？

大陸雞個格都唔係幾好

[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (30) Joey Tang訓撚咗？

邊到可愛

跟你喇

好好笑
卡文 我返嚟啦

我可以wo呢個

想比佢含

好撚慘

呢個勁 佢參賽

但有人用佢首歌參賽

佢好煩

原唱都有參加

似

跟

上次係咪就係佢叫唔知邊個入mirror!!!

後製滿分

想知卡文唱歌係咪都係咁難聽

好

日本妹都係咁啦 我覺得幾得意

g chi

18歲又唔好咁harsh嘅

被啲effect嚇死

曾樂彤喎

佢見入到圍唔使送多盞比佢咋

gchi

但佢個樣好撚老

係有上床呀

咩係林婷老公上身

跟機

Agger 都唔明有咩問題

比機會佢咪比一盞燈，點解要保送

Odi 無運行 比連登仔追擊

我估今次兩個鹹濕佬唔會㩒 因為棚牙咁含到鳩都斷

+1!!!

支持!!!! 跟你

敢自稱可愛都幾有自信

卡文個樣擺明唔想呢條8婆入

一齊

放心啦上床一定冇你份
你阿媽生得你咁撚安全

GCHI

我啲牙仲肉酸過佢

無年齡限制既

18咋喎

包皮切割器

臭閪格

屋企窮到冇錢俾你箍牙就腳踏實地咪發明星夢啦.....

cherry唱歌跳舞正好多

真係賓周都損

18歲咋喎

18碎

可能係經理人🤣

花蛆組女團其實呢個啱喎

真 完全唔似18

你屋企人又好似冇錯喎
大台係咁

有波正好多

因為Eric Kwok衰鹹濕

見到牙都唔想有性交易啦

好！！

d牙咁柒 邊度得意

中國舞 定 Odi

其實係

佢嘅問題係我無興趣聽佢講嘢

大把人廿幾先cool

成個kaying咁

加多位

ViuTV

痴線 20個人跟隊

佢棚牙都唔係咁差姐

Viutv

Shirley 一定唔洗上床

整個咁嘅後製仲話唔黑暗

竟然收到咁多𡃁

金汶霏 個名好韓妹

睇得多架妹無乜介意牙

Odi 個格床功應該幾勁

咁平心而論 18歲可能中學都未grad咋

睇佢坐喺後台講嘢已經知佢臭格

個樣老到

係 就係佢
次次後台都係佢 又話人唔抵乜乜柒柒

你想性交易就一定有咩

韓妹？
姓kim

會損

個口實臭到仆街

冇圖點同你討論

面試冇唱歌
唔知唱成點

化咗妝靚咁多

21

都幾難搞啦

係呀！！！收聲啦條八婆

搭埋中國舞

個後製笑到我流眼淚

串緊講嘢唔正嗰個啦

唔係食煙好難搞到棚牙咁

Odi真係睇佢喺後台講啲嘢都幾八婆 睇錯佢

谷出嚟㗎

冇人會想同佢上床

agree

係

其實Cool牙都唔係好貴姐

下 大把人二三十歲cool

合住個口唱歌，應該冇問題

衛蘭

G chi

佢哋兩個相比 我真係覺得卡文贏佢十條街

Feel到

30了

以為真係candy ball

完事佢會即刻屌柒你

[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (30) 垃圾Odi

上過啪啪

唱janice

我成三十先箍

support

屌原來就係佢 反ODI!

仆街 收聲咪唱啦

呢個咬字想點

唔夠氣

把聲搞乜

Long vacation?

支持
Btw我係第幾個？

棚牙嗰度 幕後屌打

咩文